有冇人成功打甩過「老不」？？？？？

我諗住搵律師打。

大唔大機會？因為係P牌咩cut線

有冇車cam
有冇證人
無既 無謂晒錢
俾人舉報定黑警你都輸硬
俾人舉報有曬證據
黑警捉 一定信佢多過你

你個咩字本身係乜字

俾人舉報

隻狗話咩 知唔知P牌唔可以cut右線

佢都onL9

你個馬路炸彈唔好撚渣車啦

得佢個車cam，未睇片，未落口供

係真三線既話

你講詳細啲先 你行緊邊條路

洗唔洗引擎？我幫你免費洗

其實P牌只限高速公路唔行得最右線
就算告士打道行最右都無問題

邊條路又唔講，點幫你

正常啲狗唔會咁得閒捉掛

唔講細節，幫唔到你

起碼Google Street View條路，講下你點cut

Cut 實線實死，等如現實5分老不

Cut 線差d撞車睇情況，人地既片話事。如果你無打燈，老不機會加乘

屌你啦死P牌

兩線炸，屌佢老母，誤導我！

已經甩P

幫我做咩，

我問大家有冇試過打甩，no need 幫我打甩，thanks u so much

兩條線，虛線

我左佢右，我見到有動物行過，為了安全，爬佢頭cut佢，
佢唔知點解唔gur 舉報我

隻狗話我知唔知唔得，仲要唔係安全距離，我話我問下律師先

想打仲落咩口供?

On9
實有人打甩過

Facts and circumstances
你請律師？比幾錢？
80k一堂最少，打老要用 SC , 你識呀？

加P啦，馬路炸彈

我問你有冇。
咩實有人有，咁係點打得甩，你答唔答到

亂交司機名抵死啦，有無記清楚係咪你渣啊

你唔係p牌司機都可以掛p牌嫁，千祈唔好犯法除非你係狗

輸啦
官一定屌你可以減速
你有無片影到有動物呀？無呀
你非必要下係減速剎車，唔係扭軚
我唔係打開traffic 都見過幾十萬次呢d傻閪
實有律師接你 case, 你比錢佢洗唔洗？

Btw, 你比引擎我洗，我幫你啦，腳腳豬

你估原告者好撚得閒咩
又要燒光碟拎去狗署
擺明係你以為唔影響人就抽撚左頭過去啦
上黎搵人幫手仲聲大大咁惡
P牌有幾識揸車呀？
路面經驗一年都未夠

應該係cut線影響到人
條柒頭講到1999
個個都覺得自己cut線無撞就係影響唔到人架啦
邊有賊會認自己偷野

你突然cut 線如果令到隔離要dup 車已經衰左9 成

cut 線安全？你未撚食藥？

賊唔會認自己係賊架

有錢嘅未搵清洪打囉，使乜上嚟問

on9仔
加監啦
為左安全加速爬頭
你講出黎仲要覺得無野嗰下勁

我贏過 不過慘勝
為啖氣

[url]
[/url]

有錢搵律師
攞條片睇完
再睇吓打唔打囉
利申：唔識

睇完實打

打完輸你都要比律師費

有錢老閪都打

唔通車死隻動物

我為唔加P姐

點慘勝

係減速呀傻仔

你不如重考啦巴打，我驚你筆試都未必過

又避狗

係囉咁偉大，唔爭在為隻狗加半年監啦

學車第一堂教，有危險係踩腳掣，唔係扭軚
睇佢個款一定無車cam 影到動物

唔識咪鳩up 誤導人

80k一堂唔知市價就咪亂講，12-20k公價

簡單嚟講
洗6甚至7位數打甩一個老不 你覺得值咪打囉

大家咁認真 係唔係無睇user name

想問下 前邊左線車打緊右燈，停左係到，然後我中線去到佢附近就抽頭cut我條線，咁算係邊個錯？

我要dup停架車讓佢，但我有車牌既朋友話係我錯，因為我無減速讓佢，但我覺得應該要係唔影響人下轉線，所以我有啲confuse

利申：p牌

就算你地板油炒落去都係你收錢
你個fd都幾仆街

佢話打左燈就得，然後我問佢，咁講法只要我有打燈，見有位就插，撞左我都贏？ 佢話係

其實佢係咪冇牌
定佢有心害你

都成7年牌老死嚟，成日坐佢車，不過我知佢揸得幾aggressive

其實你有車cam片可以報狗入佢老不

搵定師傳啦P牌仔

報完又無錢收

自己揾上訴庭啲案例嚟睇咪答到你

地板油仲想告得入 下次打官司都係上嚟問吓連登首席大律師意見先

就係要呢d

個仆街舉報我，屌佢老母，鬼唔望佢炒車死（黑心mode）

打甩過老不轉不提證供
打甩過老危轉左入老不

你有錢就得

push

老不轉不提證供

使唔使扣分？
打左幾多錢？

感激感激

基本上冇得打，因為告得你，一定係夠料先會告

控方不提證供咁仲點起訴我 入唔到我又點會扣分
不過呢d都係要大狀同控方傾 自己搞唔到

三四萬又試過
五六萬又試過

2萬落下都仲抵得諗，加P半年wor

搵sc打老不，so rich

你搵到兩萬內埋到單又贏得到的話記得介紹番俾我

請SC 打老不先正路
1. 通常老不好難打
2. 有成堆SC 專幫有錢人打老不，所以 SC 打老不好勁，性價比好過普通 counsel

屌你老不都只係加半年 你再嘈佢告你老危直接重考都得架

拎幾皮野去打又未必打得甩
不如搵人＿ ＿ 喇

on9
你直行唔超速你無敵架
而家係佢要轉，確保安全嘅責任係佢到
除非你撞嗰下佢已經入哂你條線仲扭直堂軚啦

你個fd個牌淘返嚟

由發生到收信要幾耐，我都驚被人告

可係原則值7 位數